[以雪為食篇][有影片]比大家睇下解放軍幾on9

班大陸佬打j話老解出任務以雪為食好撚英雄

致敬边防军人！ 心疼一幕！ › ...
Translate this page
致敬边防军人！ 心疼一幕！他们巡逻途中以雪为食，高寒缺氧呼吸困难，依然坚守在祖国边防。向边防军人致敬❤️ |新浪网为全球用户24小时提供全面及时的中文 ...

› share › video- Translate this page
心疼！他们巡逻途中以雪为食，高寒缺氧呼吸困难，依然坚守在祖国边防。向边防军人致敬❤️. @人民网. 抖音ID: renminwang. 关注. 944.0w. 10.1w. @人民网. 心疼！

雪融化後會變成水有水份
但直接食用就係白痴,呢個世界有失溫症

連軍糧都冇得食咁撚慘?

幼童軍上山露營都識帶個爐上去啦
無錢整MRE？

刨冰你識咩？

食25kg冰

食雪咁撚on9😂

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

飯冰兵

狗都唔會咁食

一日飲2L水
25L即係12.5日唔使再飲水
可以不眠不休地打仗